招釣魚同好者/ 對釣魚有興趣既人!

大家好~ 我開左個群組，歡迎釣魚同好者/ 對釣魚有興趣既人入黎傾計
歡迎約腳、討論釣魚熱點、裝備交流、魚獲分享等等